昨晤政協人大 報道指林鄭表明一定不辭職 免為中央增添麻煩

特首林鄭月娥由上周二至今一直未有公開會面。《經濟日報》報道，特首林鄭月娥昨在禮賓府會見香港友好協進會十多名成員，包括全國政協常委李澤鉅、唐英年、戴德豐及林建岳，及港區人大代表霍震寰及李君豪等。

林鄭昨日會見一批政商界代表。報道指出，林鄭在開場白中表明，中央對自己仍十分支持，她不想為中央增添麻煩，所以她一定不會辭職；第二，在現時的環境下，一定要支持警方，這點尤其重要。第三，不會成立獨立調查委員會，調查警方對反修例示威者使用武力的情況，因此做法只會針對警方，認為一個公平做法，第四，她認為若答應不起訴6.12警民衝突的示威者，認為這做法等如干預司法。

報道指出，林鄭在會上稱中央曾派出中間人向她了解狀態，她笑言：「好多人以為我死了，但我不會死得去。」

《蘋果日報》昨報道，政圈傳出林鄭月娥已向中央政府提出請辭，而特首辦發言人昨日向傳媒澄清無此事。

真係好打得，唔成立獨立調查委員會 即係政府都覺得警察有問題 個重點會去左警察濫暴到
明明可以因為社會問題特赦 依家走出講司法獨立干預司法 明明你條送中條例先係干預司法

手足點睇 人地一個訢求都唔接受 係唔係好打得 人地話唔辭職

source? 想 quote

轉立場報導

今次真係多謝燒山

好多人覺得警察有問題

但警察已經由中聯辦直接操控

所以成唔成立都唔到政府話事

推

佢唔辭好過辭

留個跛腳政府可以團結人民
又乜9都做唔到
未嘗唔係好事

即係已經回應左訴求:
1 撤回修例❌暫緩
2 不檢控示威者❌ 唔得，會干預司法
3 取消暴動定性❌ 至少5個義士暴動，陸續有來
4 追究警方責任❌ 唔會獨立調查，照舊監警會查
5 特首林鄭月娥下台❌ 我死唔去

真係好打得
打走哂啲訴求然後仲要打返你兩拳話係你唔岩唔合理

剛復自用闖出大禍仲死不悔改，社會繼續撕裂

民主之母留守香港我一定支持

即係話，只要搵到唔洗佢辭職既下台方法就得啦
咁真係有好多方法既⋯

Pish

子宮頸癌？

推到至少警仆街

剛愎自用

燒山又燈

同意，下一個只會更衰（因為全部都係上面擇）

唔夠！ 釋放義士

佢有邊次中過

撤回！

初時話逃法條例一定會推添。一生為奴，不由自主。

示威者就死咬實要查，警方就護住唔查得，玩曬啦！

燈力十足

佢辭職其實都冇咩特別意思，根本黎講唔係人問題，係制度問題，同埋政體被染紅o既問題，換人都係由中共委派，唔係民選，隨時可能更加差。依家好多人對林鄭冇信心，係有助於我團結更多民眾力量，如果換左人，d人認為既往針對o既對象冇左，又認為政府官員已問責下台，無謂再追究，我地就好難再咁容易同聲同氣，有d人以為d官員下台就會解決好多問題，其實好多問題仍要我地去輔助政府改善。例如警察內部風氣，教育局、商務及經濟發展局、廉政公署...，唔係話個最大粒果個下台就算，要整頓到內部風氣，大家仍需努力。

依家當下最緊要係著手做好選民o既責任先，最緊要係幫區議會，立法會換左血先，到時再談及重啟政改，只要我地能夠選出屬於自己既特首，一切都好辦。

唔好意思借個位黎

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

將指鹿為馬依4個字發揮得臨黎盡致

唔覺得佢辭會有乜改變
而家就係要佢回應個幾大訴求，緊係留佢係到搞撚掂佢

淋漓盡致

但佢唔辭職，會為香港帶嚟麻煩

不過佢只care中央

咁起訴示威者又唔係針對示威者
用你個爛鬼監警會投訴打記者都唔撚理人啦 仲想有機會查開槍

繼續WeConnect啦喂

屌佢老母

唔好意思借個位黎

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

林鄭在開場白中表明，中央對自己仍十分支持，她不想為中央增添麻煩，所以她一定不會辭職；第二，在現時的環境下，一定要支持警方，這點尤其重要。第三，不會成立獨立調查委員會，調查警方對反修例示威者使用武力的情況，因此做法只會針對警方，認為一個公平做法，第四，她認為若答應不起訴6.12警民衝突的示威者，認為這做法等如干預司法。

仆你個街黑警犯法就唔調查話唔公平
市民犯法被捕就話唔會唔告，要顯公義
我屌你老母啦柒婆，維護東廠維護到出曬面

佢辭職係冇用，留佢喺度connect吓香港人算啦

仲要笑言風頭火勢有咩好笑

真係好打得

好人好者怕咩比人查

支持永續林鄭 團結香港台灣

跛腳鵝政府

71 又要100萬

燒山應該申請諾貝爾燈力獎

死G撐飯蓋就叫好打得
笑大人個口啦, hahahaaaaaaahhaaaaaaaaa
真係以為自己皇帝有絕對權力? 以前D好打得政績咪又用詭計呃人再用大石砸死蟹既官威, 霸王硬上弓
中共獨裁極硬上都交足戲啦, 同埋中共獨裁極都起碼有用腦, 行決定都經過政治智慧先落實

好打得喎

1

辭唔辭冇撚緊要呀 反正都係puppet
釋放義士 查黑警濫權 正式撒回冇樣做到
你想香港人收手 慳d啦

一陣換薯片叔做成班港豬黃絲以為香港得救

請問佢今次燈咩，做緊野唔方便睇。

腳痛都唔係即刻落台啦
都未有人選
依家呢個位邊個上邊個死

佢話林鄭已交信辭職

香港人唔會就咁收手 4大訴求無一個做到

😲😲

//中央對自己仍十分支持，她不想為中央增添麻煩，所以她一定不會辭職//

淋病真係好難斷尾

晤怪得習囝都叫佢出少句聲

月娥呢9日失蹤肯定服侍得好周到

出金鐘打過呀DLLM, 縮係屋企9UP話好打得

//好多人以為我死了，但我不會死得去//

自大，固執，唔輸得，一定要贏

我真係好憎呢個八婆

佢厭仲唔夠多麻煩

落台又點
下一個咪又係咁

台灣無得發大財了

為咗中央面子一定死頂, 反正換邊個上個政府都係跛腳鴨

屌！真係好L燥！！！

300+1萬得唔得

獨立委員會好撚基本都唔肯做
垃圾政府

呢條八婆幾時死

佢有邊次唔中

正仆街

好多人以為我死了，但我不會死得去。

辭職 = 添麻煩？咩邏輯

呢個八婆，你唔調查警察就即係等如干預司法

支共中央: (DLLMGCH PKLA) 我實撐你ga, 撐你!!

即係佢覺得so far都無為支那添麻煩過

比燒生一燈仲強大過老衲

林鄭都表明唔想為中央添麻煩 佢係為中央服務 唔係香港市民 更何況係佢d犬

仆街燒 燒撚咗個希望

咪撚辭呀！你個香港人團結之母

笑撚左 個問題係已經亂撚左 仲要打亂哂人地堆計劃 G20,台灣大選... 仲有香港班商家佬，建制派 屌你搞到家陣又要搵錢出黎做show 100萬捐比班差佬 屌你班員工辛辛苦苦打工 又要比筆錢做show, 建制派又要提前搞活動 派依樣個樣 仲要搞埋區議會... 個個心入面屌9佢 佢究竟仲留戀個位做乜撚野

香港人可以點

燒山可唔可以講句永續林鄭！
又或者講句612係暴動，

咁佢就會辭職！612嘅人就冇事！

好打得 唔服輸想考第一

燈到個結果可以完全對立

依家警狗係林鄭司保標， 林鄭郁佢地邊個保護佢？

其實佢辭職對我地黎講純粹係為道氣
無普選都係哂鳩氣
對我黎講警隊問題同義士個到先係要現階段集火既地方
當然 撤回都好緊要 但另一角度睇就係唔會有政黨係一個短期拎佢地出黎講

［仲輸緊］特首晤四警察評議會職方協會代表 2019年6月27日

繼續做,最好永續

佢唔辭先北京仲頭痕